ClickClick情報科：鍾欣桐膺新玉女掌門人

周慧敏貴為「玉女掌門人」十多年，清純女神形象深入民心，多年來未有其他女星可取替其地位，不過近日有網民在討論區發起一個名為「誰是香港新玉女掌門人」的選舉，短短數天已吸引逾400人投票，鍾欣桐（阿嬌）目前以231票領先。

投票名單上有多位當紮青春女星，包括由玉女變才女的鄧麗欣、其好姊妹傅穎及無綫上位花旦鍾嘉欣等，鍾嘉欣之所以能夠成為第二得票率最高的玉女候選人，相信與她在《溏心風暴》中的常在心一角有關。至於目前形勢最差的女星，則是聲稱為寫書而減少工作的周麗淇，只得27票包尾。

20070802

狂徒製...

呀嬌正呀

小朋友既偶像

阿嬌製狂徒，網上辱淫照

XXXXX XXXXX

辱女掌門人

黑鮑掌門人